夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

聽日短週

on9訓覺啦

勁

唔醒仲好

傻 仲有冇吃雞

我都覺

冇了 等聖誕出新地圖先玩

好耐冇見 鍵盤滑鼠壞壞地

換

好凍 快d瞓

買比我

快d抖

好想渣住波訓

哪有錢

渣我

咪扮野

你有鳩唔渣